# hjemmeside bygning

## formål
Sammenligne afgange og priser mellem de største danske kommusielle transport virksomheder

## to-do liste
*hvor langt er vi*
- [x] flixbus
- [ ] gomore
- [ ] dsb
- [ ] kombardo
- [ ] fleet

## fil oversigt
*dette indeholder projektet*


## disclaimer
dette er et personligt projekt. Der ved er man meget velkommen til at finde fejl og mangler, må gerne rettes og pushes til en personlig branch. Ved lejlighed kan det være ændringen bliver en del af en ny version.

## Anerkendelser
Arbejde af Sara Kristensen 2023
